乜你地知道同學父母做乜職業既咩？

性格好都無用啦。。。

鬼叫佢屋企人做錯事咩………

1300 機場見

有冇一個整合咗三代嘅database?

要靠外國連登仔做統籌先得。

其實你地點知同學仔父母做乜職業？

家長本身有聯絡 一早已經知 另加個警報器提醒你

即係要靠師奶報料？

作為家長 誰一着緊只係自己小朋友 我唔會比自己小朋友同有極大風險被杯葛的警察仔女玩 擔心佢一齊被杯葛

好fd嘅知

年年填手冊第一頁都填到悶

知當年全班+全級大部分老竇老母做乜都知